建議於各大墳場旁邊興建垃圾焚化爐

破產官屋企隔離起垃圾焚化爐？

燒鳩你條高空擲物嘅垃圾